[兩邊都上]覺唔覺呢幾日高登連登都少左人

成班偽毒.

覺 好悶